埋土出左grade 我intro phy得C+ 點算😭

我讀緊civil hd
啲phy 全部唔識
DSE英文2入左泥
繼續讀定點算好

利申啱啱好3

Quit 唔quit 好
一陣再拎多1年2點算

未出右grade？

渣ga

認真問
Intro phy 都得C+
Phy 2點算

出晒拉
左右中都C+

垃圾

@潛龍

Quit U retake拉😂

dse幾分？

26

想入chinU

quit得

教me ok?
可幫你含

retake埋英文拉 真心

joke on you
其實C+已經唔錯 冇底嚟講

冇底讀3年野算係咁

phy 2 都學人讀civil hd

咁睇唔開

不嬲埋土就唔會好好grade
mean都係C+ ~ B 之間

sem 1 A 晒

我啲fd子個個A+

喊左成晚
想針